昨晚。（乳豬上路）

已偷「乳豬」
你下嗰月無duck改鳥

屌你老木
連仔小妹無辜嫁

嬲啊Tommy

mcwings@gmail.com😯

應該鳩作

弘

Tommy?